★返工=? 維修煤氣喉管漏氣起火 3技工燒傷

煤氣公司發言人表示，3名傷者為煤氣公司認可工程承辦商職員，事發時到涉事單位廚房維修煤氣喉管，期間出現漏氣並起火，3人燒傷。因單位玻璃窗完整，相信當時無爆炸。煤氣公司已派員到場了解，涉事大廈部分單位暫停煤氣供應，漏氣原因有待調查。

大埔科進路8號天賦海灣2期溋玥發生懷疑氣爆事件。下午1時26分，上址12座一個正進行裝修的高層單位，突然起火冒煙，消防接報到場，開動一條喉及派出一隊煙帽隊將火救熄，3名男子首當其衝燒傷，由消防救出後送院治理。現場所見，傷者送院時需躺臥擔架床，面部及手腳均需以燒傷敷料敷治，同時要戴上氧氣罩協助呼吸。

none answer my question

無check氣密？基本野喎

少數意外
香港返工大致上都係安全的
而且返工個人先長命同有目標
人生先有意義

X10000000000000000

返工真係危險

返完工仲要屋隻月屋$10000既貨櫃屋
真係陰公

你講緊消防？

返工整豪宅，放工住鐵箱

3名傷者為煤氣公司認可工程承辦商職員

外判

貨櫃業有新轉機啦
流動貨櫃屋
好似call的士咁
：喂！我依加係旺角要返屋企
：你嗱嗱拖我屋企出黎旺角啦
：交咩碼頭啊
：青衣

飛天棺材

貨櫃佬要改口啦
唔好再講咩拖櫃攞櫃
要改成拖屋企攞屋企

All block you